【逃犯條例】大埔「連儂隧道」警撕走含警員資料紙張 稱違私隱例恐嚇作為 未經准許而展示招貼

【逃犯條例】大埔「連儂隧道」警撕走含警員資料紙張 稱違私隱例

警方表示，張貼這些單張除可能干犯《個人資料(私隱)條例》第64條，亦可能違反《刑事罪行條例》第24條禁止某些恐嚇作為；或《公眾衛生及市政條例》第104A條禁止未經准許而展示招貼或海報等。警方亦會考慮把涉及警務人員個人資料被披露的個案轉交個人資料私隱專員公署跟進。

流濃牆根本就係寫大字報咁

寫重點

咁鐘意整靚靚返屋企寫係fb/ig 啦

收爹啦

班狗跟本就係想同市民玩大去

屌你老尾；你地俾人圍咪又要我地出手救

Memo紙好緊要？

MEMO紙唔緊要
但其實有人看 看果個人好鬼攰
最大問題係POST TOPIC係乜?
咪撚係到帶錯哂D風向
你要講開個新TOPIC